自助餐裡面自創嘅食物

平時自助餐有好多嘢食
有冇試過自己左加右加自創食物

烘底蝦多士芝士三文治
雪糕曲奇
蛋包叉燒

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

樓豬玩啲我八歲先會做嘅嘢

其實樓主五歲半
算腦部發展得好

見過人用打算用熱湯淥熟魚生
自己會做嘅就只有
1，汽水加雪糕
2，用蛋糕布甸甜品加溶緊嘅雪糕玩擺盤
3，拆龍蝦/蝦/蟹肉落沙律到一齊食

係咪得我一個會咁？

係，得你一個

蛋包叉燒係咪即叉燒炒蛋

雪糕曲奇咪 M 記麥旋風

用雪糕打邊爐

1.黑牛